李家超：總之共產黨話咩我跟住做就係啦

李家超撰文支持中央修改香港選舉制度 保安局將全力配合

保安局長李家超發表文章，表示全面支持中央對完善選舉制度的決定，指保安局會全力配合，繼續無畏無懼，履行維護國家根本利益和香港繁榮穩定的使命。

李家超說，雖然在《香港國安法》實施後，香港漸漸回復穩定，但選舉制度的漏洞和缺陷繼續存在，對香港社會穩定及國家的安全構成直接隱憂，問題必須徹底解決，方可確保「一國兩制」行穩致遠，香港特區長治久安。他說「愛國者治港」，天經地義，理所當然，反問有何國家會接受叛國者管治，由分裂國家、顛覆國家主權或要求外國干預內部事務、損害國家和市民利益的人管治。

原文網址：

全力配合喺咪即係一有人反對
就搵黑警打柒佢
好似跑馬地果單咁

就憑你嗰幾艘得幾架飛機，入柴油既航空母艦？我驚就日本海上自身隊既出雲級都可以KO你老解

呢班支那狗比支那推出嚟制裁

以前啲老師有marking scheme 數 keywords 畀分，估唔到官員出文都係計 keywords 搬字過紙。

其實政府高官立場上根本冇可能反對任何政策，愛國者治港後連低官都唔反對得

仲一國兩制？支那兩會都無提啦
李家超UPDATE下先好出黎講野啦,唔跟主人點聽黨話